機場嚴重唔夠人！！！

各位手足！我地未贏架！！
黎機場啦喂唔該你地！！！
黑警還眼！！！

光復香港 時代革命

巴士狗衝緊

五大訴求 缺一不可

狗衝緊

Push

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

快啲各位 而家連琴日既3份1人都無

推

求人

散水撚好波

搭到東涌轉S1

去機場

去機場！

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

推呀

黎緊

黎緊！

咁多醫護界幫拖，你哋都出下力啦
有時間就入機場，多你一個真係多好多呀
未得閒就幫手推下POST
你睇下琴日既人

今日要有返琴日一半人 甚至四分一都好呀

推呀!!!!!香港人爭氣呀!!!!!!

嚟緊

出嚟啦

pish

813

巴士中

黎左嘅上離境大堂！小妹等緊你地！！！

p

呢個真

推！

機場好撚少人吖，個個快啲同我出嚟

721.811.

811

巴士得三四個黑衫

出緊出緊 等我
屌你老母黑警以眼還眼

唔該快啲黎
現場連琴日十分一都冇

放工見

sorry,遲到

推啊！！！

放工黎，等埋

Coming

尋日5點就走左，今日收工會照入返去

push

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

收工去啊 等我

你同散水黨要人啦

721 811

人呀

大家幫下手，唔夠人，離港大堂好吉

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

國泰剛剛出電郵叫員工返屋企，睇嚟要清場，唔該快啲走

612 721 811

721 811 812 推

長期佔一定俾人趕

推，塞緊離境counter
唔夠人呀

到時一定有人受傷，唔該快啲走

P

PuSh

港共三大死穴：721，811，機場

到左！要捱到放工時間！

全人類入機場

幫推

出黎機場呀!

黑警還眼

Coming
幫推

琴日係好多人請假去架

今日己經有206班離港及抵港航班取消，精明的香港人明天請早

721
811

機場見

到

就到

黑警還眼！

快啲黎呀屌

離境大堂要人呀

Push 忽忘義士

現場手足幫手叫人塞離境

入緊

黑警還眼丫

推！818

721 721 721

推 入去呀大家

放工黎

推呀，連封T1都唔夠人

尋日部份日係擺工去 要守到放工

要放工

可唔可以遲啲先搞, 等我啲股票升番先

極少人 求人

黎緊黎緊

收工黎

入呀

前日有份叫人罷工入機場
有班人話要計劃下先
想知佢地今日入左去未

巴士塞唔塞

快啲黎呀 手足封左T1離境 旅客全部過哂T2入閘呀
唔夠人封埋T2

嚟緊啦！！

push push push

Coming 手足

A friend working in Cathay City said the CEO sent out a firm-wide e-mail asking all non-operational staff working in Chek Lap Kok to go home immediately.

仲想呃人入去散水？

關乜撚事,
班高層唔想有人參加集會咋 ON9

靜啦p牌

人呢？？？

極少人

721

無人呀。快出

幫推
係法庭聲援緊

departure hall要人

依家入

上離境呀

推 出黎未啊

完全唔夠人啊

上咗去departure ah

出黎ar

嚴守三不，肅清解散軍

收工入頂撚住

搭E車仲順過平日

散左唔出就真係散水

等我

堵人上機，唉，自己封一個可以對外嘅橋樑，自我封閉

阻阻大家

請

部分示威者停止暴力衝擊
部分黑警察停止濫用武力
政府作出讓步並不再企硬

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

「團結」雖是美德，但亦係雙刃劍

Be water, be considerate, be safe.

人啊

兄弟要番工，有好多老細屋企唔放人

你期望外國幫你做乜？ 醒未 自己香港自己救

818 民陣大遊行

等緊巴士

塞機場。救香港？

大家可唔可以包得自己好少少呢？唔該你地

冇email圖你講乜鳩

快去
機場 最低消費

出來啊！未贏架！

如果今日機場封唔到 絕對係因為坐喺下面唔肯上departure嘅人

頭先有一段時間
喺機場arrival嘅人
9成一面唱住do u hear the people sing
一面上離境大堂塞住啲counter

唔知點解 過左一陣 下面又多返人
但上面根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講 叫啲人幫手上去封
竟然俾人開大聲公鬧我
仲有人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

置誅死地而後生
If we burn, you burn with us

對唔住，今日真係要返工喇，收工join

青馬黎緊

其實我唔明點解搞離境？令人check唔到in就飛唔到？搞到外國人走唔到其實反而會令佢地反感喎.....

真係唔夠，各位唔好放棄，入黎啦

我喺上面, 而家下面仲有幾多人..

快啲上嚟啦

塞住閘口, 但仲有人check in 緊啊

國際醜聞

點實點解會變左做不合作運動？咁同塞地鐵有咩分別......

標題係香港人集會令機場停飛？

咁唔塞曬啲關口呀，你塞幾日，人地咪澳門，大陸飛走

咁咪啱囉，唔再黎香港，一齊攬炒

五大訴求

缺一不可

啱呀，越搞越差，成場運動就係咁堵塞，無清場，就唔自制，亂曬咁

唔緊要！放工黎！！！

咁係救香港？小朋友行為

冇人呀！去arrival係咪好啲

世界警察及消防大賽

%95%E6%9C%83

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄
，請留意成都飛來的班機 😉

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為
be water 喇

等你

天文台說現時空氣污染懸浮粒子比較重，各區市面街道欄杆上和地鐵站內也可能附有過期催淚煙的山埃殘留，所以出街時
請帶上口罩和手套。

機場見！

尋日無去到機場嘅朋友機會嚟啦

要多啲人黎支援丫

on9咁撚多鬼叫人唔好塞

而家就係要癱瘓機場，帶嚟經濟衝擊，
黑警三毛食屎啦

屌好撚小人

癱瘓機場呀仆街
總之就多人集會，唔係叫你出手阻人上機同入閘
要政府好似琴日咁自動跪低

尋日有哂共識，有狗時叫人留機場就係鬼係送頭撚！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

上黎離境

沖更入黎

收工入黎

返工有撚計呀 係咪要日日請假請到比人炒 學生唔洗返學就得姐

黎緊！！

今日好多人未收工

要返工嘅放工見啊！未入嚟快啲入，完全唔夠人啊！

係，一點太早，啱退休人士同學生玩，閒日其實遲啲開波，反正廿四小時開放

Sorry 出緊嚟！
Btw 索帶串埋一堆行李車做防線！

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

人呢屌

快！AA 諗住開返departure T1

[緊急分析]法！不！責！眾！

我頭先搭A22，不過係一點嘅事

好少人，垃圾。要人多先有用

屌你 少人到

拎番隻眼呀

警犬還眼。希望收工後更多人

警犬我DLLM！

緊記勿入禁區
如果有人煽動 叫佢自己入

T1離境 啲人唔好走, 走左又唔夠人啦
入機場既人唔該先去左T1 南北面
睇完左再自己決定去T2定留T1

去離境大堂!!!

五大訴求 缺一不可

阻住你去旅行呀港豬？

繼續囉，睇下你點救

宜家擺明要攬炒
救乜春

返緊工點去
陣間咪黎囉

尋日有散水撚
今日有唔好阻人出境撚
要癱瘓機場又唔比阻人出境，即係點？

放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！

現在係要攬炒
做乜要放人出境？

咁上面話救香港呀嗎，衝出黎柒

已到

T2得小貓幾隻，T1離境都係，依家塞住阻旅客離境
！

痴撚線，你阻得幾個佢照飛咁有乜撚野用呀，答我啦成班衝動撚

現T1部份人過T2幫手塞

收工過機場
收工過機場
收工過機場
收工過機場
收工過機場
收工過機場

唔洗㗎..

機場先係香港出入境流量最大嘅關口

佢再多幾次取消全日所有航班
其實已經大大影響其他人嘅 來港意欲 同香港經濟

香港旅遊，經濟，轉向左大陸人身上十幾年啦，你上機管局網，數下有幾多係大陸飛黎，幾多係外國？

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

咁多散水撚同造謠撚入左黎架
小妹唔鐘意你地呀走呀

雖然航班取消，不過我地仍然未走架！
各位手足機場見呀！！！

放左工入緊黎